突發,熱刺果場狗會開錯盤

項目編號: 3 哈利卡尼 (熱刺) 會取得多少個入球?
預定截止投注時間: 18/04/2018 02:45
(1)無入球 (2)1球 (3)2球 (4)3球或以上
2.02 2.45 5.70 10.00

痴撚線,Harry claim 3球或以上竟然有成10倍以上
狗會邊個操盤手咁唔小心開錯派錢盤